一大班高登蝗蟲居然話垃圾中國菜全世界最好食

我最鐘意就係食日餐，其次就係西餐，之後就係廣東菜。中國菜？！who care囉唔該！！老老實實，廣東菜我都唔係咁鐘意食架咋

西餐係一種菜系法西意都唔撚一樣啦，當你用整個西方世界嘅餐嚟比中餐，中餐已經贏左

咪係 無資格做中國人

廣東菜你又唔鍾意食
但平時又響度扮晒悍衛廣東話
不如改名叫做機界賤種喇

泰菜都吊打中菜

連登仔真係on9無極限

廣東菜咪中菜嘅一種囉，瞓撚醒未呀？

好明顯，我嘅意思就係，廣東菜唔係中菜

香港人係其中一種地球人，咁香港人係咪地球人？

哦

班友吹奏「中菜」呢個概念分明係大中華意識形態餘毒未清

之前我都鬧過幾次架啦

就算香港人其實都有好多唔同鄉下
但我覺得都要識分返唔同菜派系 唔能夠將中菜一概而論 然後拎去比較話法意日都唔夠砌

廣東菜=/=中國菜，唔唔好將高質廣東菜同蝗蟲菜相提並論

根本人種論上中國菜根本無可能做到世界前列，仲話要第一
人地鬼佬日本佬做野認真程度根本無得比 ，中國人爆少陣炸都偷笑啦
係，家常便飯的確唔錯多選擇，但做到藝術級別根本無可能
宜家全世界都用日本／歐美牌子既科技有原因架，煮飯同一個邏輯

香港人講既中菜、中餐基本等於粵菜，而粵菜又基本等於香港式既粵菜

所以到頭來都只係理解左做香港自身Ｄ菜式，只係無意識下以為香港粵菜真係可以代表到中國（中原／朝廷）菜而已

中國人心目既中國菜 唔係香港人心目中既中國菜

中國人心目既中國菜 = 餃子, 糖醋魚, 水煮魚

香港人心目既中國菜 = 雲吞麵, 白切雞...
(廣東以外既人, 根本唔食鹼水麵同緊緊熟既雞)

中國人心目既中文 = 普通話, 簡體字
香港人心目既中文 = 廣東話, 繁體字

表面好似認同同一樣既.. 中文, 中國菜

真係以為雙方有共同點?

其實雙方諗既都唔同.. 俾文字遊戲呃左

一見到中菜我就反胃
所以我成日都食便當為主
食日本野個種感覺，不知幾高人一等啊

食中菜？簡直就無辱我香港人呢個身份啊

一句到尾：你去河北搵戶人家食飯蒸魚比我睇
大半個所謂中國都唔係食你所講既"中菜"

鍾意食點心洗唔洗比你屌下 on9

以為食日本野就等於高人一等
依家連登仲多on9仔
On9仔照下鏡先好去屌隔離登啦

同意樓主，中菜真係垃圾黎

諗起三叔 全球回收不包括香港

中菜無可能係藝術
搵足啲料先講啦
個人覺得粵、滬、魯菜喺色香味俱全
其實個人喜好啫
踩到自己地方啲嘢一文不值啦

廣東菜先最正囉

話中菜一文不值嗰啲，
有冇試過真係食 唔同省份嘅菜式先？